點解時代冰室冇煙肉賣？

蕭生搞搞佢啦 早餐冇煙肉好失敗

喺度呻有鬼用

煙肉致癌，有咩好食

咪係 食少啲啦

WFC

因為煙肉冇韓豬煙肉

佢有上連登

香口

煙肉好咸

你去老燒度講吧啦

呼吸都會死，有咩好呼

煙肉油 好香 蕭生真係可以諗諗

雲糞食返屎咪得
食乜撚嘢煙肉 平時食開